海洋公園轉型做新時代中國特色社會主義公園，保證有錢救亡

雷鋒樂園
近平會館
上山下鄉過山車
共產海洋世界
思想改造列車

我敢講，小數派議員立即歸邊投支持票